黑警你對得住自己妻兒？

就當狗署幫你作一個故事呃撚到全部人
你扮示威者做埋D柒野成家比人起底，對撚得住你自己老婆同個女？
你做呢D野你咁膽掩住自己良心呃鳩埋佢地成世？
你大人大姐作為一個男人點撚樣同你一家交代！

個女知唔知自己老豆做狗

有個咁既老豆一世抬唔撚起頭做人

禍必及妻兒

咁撚大個人做仆街野唔諗後果
抵撚死